[12:06] 元朗 Live Link

push

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推